老老實實，白雲幾好J

大陸閪，拉

果個咩淼淼正d
大家都係大陸妹

支那味太勁

呢類型
一定係肥苟 邱晴

朱晨麗,谷微, 白雲
都係全TVB最正

咪又係雞

少了分氣質

幾大波

小雲

樓主係咪搞笑咋

哇咩女黎？

兩塊落地玻璃嗰度係咩屋苑定酒店

係咪堅尼地城果邊新樓？

真係波大拉返分
你地唔屌，我屌

推

豬咁嘅樣，除咗對波無樣好

對腳對波

唔靚，但係body幾掂吓

呢啲支那雞拎嚟做肉便器一流

G

好似嫁咗個後生有錢仔

想屌

假波?

得對波

有冇白雲鳳爪睇吓？

仲唔夠？
仲想要咩

原名白雲鳳，楊葛小琳中學好識向男老師獻媚

呢個肯定係青頭仔

咩size

有冇佢最近T back相?

lm

狗乸

豬到咁

同狗乸無分別

佢肯，我褲都會除吾切

白雲bb好正

以為係燦神條仆街開po大陸雞

波大無用 樣唔掂

北姑黎講高汁

果個鼻

好大波

Who?

最多80蚊，不能再多了

屌你老味 浮雲仲好j啦

師兄

係幾好J

頸以下好撚正

我都以為佢係講佢 笑死

雞